\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{vietnam}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\author{Vũ Quang Nguyên}
\title{Ôn tập Thực tập chuyên đề 1}
\numberwithin{equation}{section}
\usepackage{bookmark}
\begin{document}\maketitle
\section{Bài 1}
\begin{enumerate}
\item ?
\end{enumerate}
\section{Bài 2}
	\begin{enumerate}
		\item 
	\end{enumerate}
\section{Bài 3}
	\begin{enumerate}
		\item Liệt kê 2 hiệu ứng ảnh hưởng đến tốc độ đếm thật của nguồn
	\end{enumerate}
\section{Bài 4}
\begin{enumerate}
\item Khi nào phân rã hạt nhân tuân theo phân bố Poisson và khi nào tuân theo phân bố Gauss. So sánh 2 phân bố này. 
\item Trong thí nghiệm khảo sát phân bố thống kê của phân rã phóng xạ, thì những điều kiện đo gì cần được quan tâm để có kết quả phản ánh phân bố mong muốn.

\end{enumerate}
\section{Bài 6}
\begin{enumerate}
\item Trình bày các lý do gây ra thời gian chết của hệ đo\\
Khoảng thời gian tối thiểu giữa 2 xung tín hiệu $\rightarrow$ được phân biệt\\
Nguyên nhân: 
	\item Tại sao trong phân tích phổ gamma cần chuẩn hiệu suất
	\item Hiệu suất ghi phụ thuộc vào các yếu tố nào?
		\begin{equation}
		F_e = \dfrac{n}{A*\dfrac{1-\dfrac{a}{\sqrt{a^2+r^2}}}{2}*\nu}
		\end{equation}
		\begin{enumerate}
			\item Dạng hình học của nguồn $\rightarrow$ n
			\item Các bố trí thí nghiệm	 $\rightarrow$ n
			\item Bề dày của nguồn $\rightarrow$ n
			\item Loại detector $\rightarrow$ Độ phân giải năng lượng
			\item Đặc điểm phân rã của nguồn $\nu$, hoạt độ của nguồn (A)
		\end{enumerate}


\end{enumerate}
\section{Bài 7}
\begin{enumerate}
\item Trình bày các hiệu ứng gây ra sự suy giảm năng lượng tia gamma khi đi vào môi trường vật chất (đầu dò detector)

\end{enumerate}

\section{Bài 8}
	\begin{enumerate}
		\item Ý nghĩa của đường chuẩn năng lượng
	\end{enumerate}
\end{document}